假裝患唐氏綜合症 賤男聘3個女看護幫他洗澡及洗他的生殖器官

美國亞利桑那州（Arizona）近日爆出一宗案件，31歲男子曼查加（Paul Anthony Menchaca）假扮成「唐氏綜合症（Down syndrome）」患者，聘請3位女看護幫他洗澡及換尿片，其中一人更被要求達30次，曼查加又多次嫌該女看護未有清洗乾淨他的生殖器官。女看護們懷疑自己受騙，終於在一次跟蹤曼查加回家時揭穿謊言並報警。曼查加承認說謊，被控以詐騙及性虐待罪。

31歲男子曼查加（Paul Anthony Menchaca）假扮成「唐氏綜合症（Down syndrome）」患者，聘請3位女看護幫他洗澡及換尿片。（「Maricopa County Sheriff's Office」圖片）

據外媒報道，曼查加早前曾在網上偽裝成一位名叫「Amy」的母親，稱希望找個看護照顧自己患上「唐氏綜合症」的兒子。檢控書指出，「Amy」曾要求3位女看護在曼查加弄髒尿布時，暫停他一切的活動及拿走他的特權（putting him in timeout and taking away his privileges）以作「懲罰」。

第一位女看護向警方透露，她於5月受聘後曾幫助曼查加在不同地點洗澡及換尿片多達30次，另外有5次曼查加更指女看護「並未好好清潔他的生殖器」。女看護最終在7月及8月分別介紹另外兩名女看護給曼查加。

女看護其後懷疑被騙，於跟蹤曼查加回家時揭破其謊言並報警處理。據報曼查加被質問時已承認說謊，被控以詐騙及性虐待罪。

三位看護均互相認識，她們在聊天時發現各人為曼查加洗澡時，曼查加的陰莖都有勃起，令她們開始心生懷疑。最終第一名照顧過曼查加的女看護決定跟蹤他回家，女看護上前扣門後，不但遇到了曼查加的父母，更發現他根本無患上「唐氏綜合症」，亦不需要換尿布。3名女看護於是聯合起來跟曼查加對質，曼查加才承認自己一直在說謊，女看護們於是報警。

其中一人事後表示，曼查加曾多次要求她到他的住處幫他洗澡，她雖然很希望能幫到脆弱及有需要的人，但當時仍感到非常不安及嘔心。警方最終於6日到曼查加父母的家中拘捕他，以詐騙及性虐待罪提出起訴。

呢單新聞有人post過啦

唐氏仔唔識扯旗架咩???

唐氏就唔比勃起？

唐氏綜合症好似大多數廿幾歲就死

應該好少可以生存到31歲

波台好多都40歲

wow

佢個樣完全唔似唐仔，咁都會有看護中招既

有錢請3個看護都唔正正經經去叫雞
有錢就是任性

見到王騎個名, 加上標題有個"賤"字, 以為講緊牙朗

美國連登仔

好撚正，咁都比佢lum到

跟蹤偷拍下發現原來佢係變態之後報警咪算囉 仲要同條變態正面對質，真係唔會驚條變態顛起上嚟搵把刀斬死你

屌 今次好笑

痴鬼線唔比突然唐氏gee
死臭雞

佢地興用槍